IOS 14同Windows 8一樣註定失敗

不服來辯

因為你都用過，所以你注定失敗